HKBN手機跳糟 求報價

頭5gb都得21Mbps
不了
過左5gb lag到打機都load唔到

請出招

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie